邊度注冊公司唔洗俾咁多雜費

之前邊好似有個地方開公司最平
誠哥都係個到開

開曼群島

英屬處女群島
英屬維京群島
百慕達
etc
search離岸公司